唔覺唔覺，百度個價返返2014年

已經係2014年既價，2014年高位買坐足7年

Sor9 新手
係2018？

2014年最高都有245既

所以sh派基本上好戇鳩。 就咁睇輸通脹啦

買支那股呢樣野本身已經夠晒on9

2014買700發左達

百度係支那已經開始冇人用啦 買果個都on9

係而家吹中國被waymo先無啦啦彈起

四月來港上市 咁都唔明

2017年有？

價投撚：sh 一日未放都仲未輸 過返一千幾百年自然會價值回歸 我有做估值有做dd 估估下會賺